Josep Piirson kaebas: Tema olewad Josep Aariku hoonete üleswõtmises tulekaitse seltsi takseeriad toonud Wastsest Kuustest Leewi karjamõisast ning nõuab 2 kõrra käigu eest 2 rbla.
Josep Aarik wastutas kaebtuse peale, et Joosep Piirson oma enda asja tallitamise pärast selle sõidu on teinud ja on ka sell korral tema hoones takseeritud saanud.
Mõiste: Joosep Arik peab 8 päewa sees 1 rbla Joosep Piirsoni hääks wälja maksma.
Mõiste sai kohtukäijatele kuulutatud.
